不如我地重新開始？

呢句真係唔好信
過咗去就過咗去
根本冇可能重新開始到
所有野都已經唔同晒
每一絲細節，每一刻感覺
全部都唔同了

Agree

唔好等啦

女人

處於分手邊緣 我唔知應該點

分手

重新出發啦，下個會更好